一次十支 一個鐘就用你１２０支

水炮車最遠可以射50米 就算唔計50米 10米20米都可以射中描準你
點解要行咁近射? 明顯要消耗你地資源

架車自己有水炮自救

佢每分鐘一次喎
你點計數

推，

我當５分鐘一次 彈出彈入

推

每次起馬三十枝

而家當５分鐘一次 已經係１２０
如果係５分鐘以內 個數字係直線上升

狗等出灑所有魔法工具 等你地用灑就會衝入黎 留魔法

就算有聖水
有無咁多樽

留火魔，用丫叉射水炮玻璃！

石仔盡量細D！

爆到火魔先有用！

但係好危險，千祈唔好咁做！

外面手足一日未入到黎
入面資源係用一支少一支架

只要佢地加密次數
唔同車輪住彈出彈入
個數字只會直線上升
最緊要水炮車係自己識救自己車火

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

１分鐘１次 係６００支
如果每次唔止１０支就再上升